中央與地方展開復工角力戰| 細說中南海

中央與地方展開復工角力戰|
細說中南海(第2節) 20年3月7日
(被youtube審查中，請like/share/課金支持)

香港花生
182K subscribers

主持： 何俊仁 黎樂民 嘉賓：吳明德教授

FPS 轉數快: 94681803

HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數

轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: